岩岩搭巴士見到希特拉 [shocking]

...

幽默感呢家野⋯⋯⋯⋯